［DIY撚］自製MP3機

DIY MP3 PLAYER

是咁的，小弟有一鋪DIY癮，每次有野想買都會諗下可唔可以自己整，上網爬下文研究下一步一步解決問題真係好好玩

搵材料過程中你會發現，出面買既成品大部份價值都係個牌子。

材料：
MP3模塊 $35
1500mAh鋰電池 $12
訂做亞加力膠板 $10
螺絲 $0

塊板搭載左充電功，可以慳返唔少功夫。
可插卡、USB、藍牙接收、FM功能，35蚊黎講有咁既功能算好好

1500mAh鋰電，平靚正！暫時無工具測試佢。

亞加力膠板用電腦畫完圖就淘寶搵廠做激光切割，質素一般但可以接受

去片（唔識貼youtube)

本人木耳，唔識點講音質，但覺得同iphone 差唔到，幾好，9.5分

準備下次做無線藍牙喇嘛，仲欠材料，下次再分享

唔會入塵咩 四邊都無封口

研究緊個3D打印，到時先解決到呢個問題

插sd卡之後點控制入面d file,例如揀歌

而家就咁都幾大舊下

btw, 片頭21070830

得上一首同下一首既選擇

改返

你果隻有藍芽喇叭款波，見到有接收天線
做埋藍芽喇叭

但太大了，我之前淘依隻

細好多又有藍芽

mp3模塊本身包埋dac同amp？

唔包啦
佢只係一部播放器

我都有買過類似，細細塊係幾好J

我選擇而家呢塊係鍾意佢有充電功能，唔洗加多個充電模塊

有冇得再upgrade一下個MP3底板 想試下音質好過iphone

留名學野